最近係AKB畢業果班都係廢柴！

我撐柏木！

小嶋真子

最近呀！

最近係AKB畢業果班都係廢柴！

我撐柏木，不過你千祈唔好過黎STU

牙良 nako 本田呢

AKB已死